Pennsylvania Station
Pennsylvania Station inali siteshoni yodziwika bwino ya njanji ku New York City, yomwe idatchedwa Pennsylvania Railroad (PRR), yemwe adamanga komanso woyendetsa. Sitimayi idatenga maekala 8 (3.24 ha) malire ndi Seventh ndi Eighth Avenues ndi misewu 31 ndi 33 ku Midtown Manhattan. Pamene siteshoniyi idagawana dzina lake ndi masiteshoni ena angapo m'mizinda ina, nthawi zina inkatchedwa New York's Pennsylvania Station kapena Penn Station.

Nyumbayi idapangidwa ndi McKim, Mead & White ndipo idamalizidwa mu 1910, kulola kuti kwa nthawi yoyamba kulowera ku New York kuchokera kumwera. Malo ake olandirira alendo komanso kapangidwe ka njanjiko ankaonedwa kuti ndi mwaluso kwambiri mwa kalembedwe ka Beaux-Arts komanso chimodzi mwazinthu zabwino kwambiri zomanga ku New York. Siteshoniyi inali ndi nsanja 11 zomwe zidatumizidwa ndi ma track 21, ofanana ndi mawonekedwe a Penn Station pano. Nyumba yoyambirirayo inali imodzi mwa malo oyamba kukhala ndi malo odikirira omwe amafika komanso onyamuka, omwe akuwoneka ngati ena mwamalo akulu kwambiri mumzindawu.
[Website](http://www.projectsafer.org/sdfqdfqdfg/)
[Twitter](https://twitter.com/onlyfansleak_)
https://glose.com/u/saa79867543545
https://glose.com/activity/61e228fb922d0b0f8d8e7791
https://cpp.libhunt.com/u/ka987675646558
https://codeberg.org/ka765879
https://springrole.com/ka8565998
https://ka76587698.contently.com
https://www.deviantart.com/ka7654908978/about
https://www.deviantart.com/ka7654908978
https://www.doyoubuzz.com/consensonao
https://artmight.com/user/profile/382020
https://www.tripline.net/sa65876/
